[發夢通訊]哨兵對講機頻道

眾所鳩知 發緊夢
前線嘅好難睇TG
中後線嘅 好難上網

或者上網慢
點解唔用對講機通信呢
我發夢見到有人用對講機通信
但係都係圍內自己傾，無統一信息
而統一信息嘅多數係TG

有無可能界定咩頻道係信息交流 又可以防止有鬼？

呢啲哨兵組自己會comm
公開嚟俾黑警玩咩

一早有啦

想jam線jam到傻咩

+1